{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016387",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 까미노풀빌라펜션"
    },
    "text": "カミノプルヴィラペンションは最高のヒーリング旅行のためのペンションです。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は子供たちと一緒に泊まるのに良い広いプールとぬるま湯で子供たちが遊ぶのに適しています。 昨年訪れたゲストも満足しており、社長の親切なサービスと近くの便宜施設が便利だという評価を受けました。 この宿は水の水質が良く清潔なペンションです。 ただ、アリが少し見えることがあるという点が唯一の短所です。 個別バーベキューを楽しむこともできます。 炭グリル料金は20,000ウォンで、電気グリル料金も20,000ウォンです。 利用可能な時間は17時から23時までで、個別ガーデンテラスで利用できます。 炭グリルと電気グリルの中からお選びください。 児童と乳児を同伴する際は、安全に注意する必要があります。 客室ではデータの心配なく、高速で便利なインターネットをご利用いただけます。 使用可能な客室は全室です。 カミノプルビラペンションで一年中温泉水水泳を楽しむことができます。 営業日は四季折々で、各客室にあるプールでご利用いただけます。 営業時間は15時から23時までで、ぬるま湯は無料です。 水深は80cmから90cmです。 個人持参が必要で、ダイビングは禁止です。 駐車可能なスペースがあります。 アメニティとしては高級洗顔用品を取り揃えております。 歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、クレンジング、ヘアドライヤーがあります。 また、簡単なボードゲームも備えており、楽しい時間を過ごすことができます。 周辺の観光地としては東宮園、普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "カミノプルヴィラペンションは最高のヒーリング旅行のためのペンションです。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションでは何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションは子供と一緒に泊まるのに適していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は子供たちと一緒に泊まるのに良い広いプールとぬるま湯で子供たちが遊ぶのに適しています。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションのゲストはどのような評価をしていますか？",
            "answer": "昨年訪れたゲストも満足しており、社長の親切なサービスと近くの便宜施設が便利だという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションの水の水質はどうですか？",
            "answer": "この宿は水の水質が良く清潔なペンションです。ただ、アリが少し見えることがあるという点が唯一の短所です。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむこともできます。炭グリル料金は20,000ウォンで、電気グリル料金も20,000ウォンです。利用可能な時間は17時から23時までで、個別ガーデンテラスで利用できます。炭グリルと電気グリルの中からお選びください。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションでは子供と乳児を同伴する際に注意事項はありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なく、高速で便利なインターネットをご利用いただけます。使用可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションで温泉水水泳を楽しむことはできますか？",
            "answer": "カミノプルビラペンションで一年中温泉水水泳を楽しむことができます。営業日は四季折々で、各客室にあるプールでご利用いただけます。営業時間は15時から23時までで、ぬるま湯は無料です。水深は80cmから90cmです。個人持参が必要で、ダイビングは禁止です。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションのアメニティには何がありますか？",
            "answer": "アメニティとしては高級洗顔用品を取り揃えております。歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、クレンジング、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションでは何をすることができますか？",
            "answer": "また、簡単なボードゲームも備えており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "カミノプルヴィラペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東宮園、普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 819
    }
}